【疑被戴綠帽】躁男擸菜刀 狂斬老婆幾十刀

台灣台南仁德區一間透天厝（類似獨立屋）今日中午傳出打鬥呼救聲，警方接報到場赫見一名婦人倒臥血泊中，婦人雙手有逾30處傷口，幸好送往醫院後生命徵象穩定；警方調查後指，疑是比婦人大22歲的丈夫，懷疑妻子紅杏出牆，爭執後情緒失控，怒持菜刀揮砍闖禍。

警方表示，有家暴紀錄的王姓男子（66歲，清潔工）涉嫌持菜刀砍傷魏姓妻子（44歲，看護）。據悉，魏女為嫁到台灣的大陸人（陸配），雙方結婚已逾20年，育有一子；警方接報到場時發現，魏女倒在院子地上，雙手和衣褲都沾滿血跡，痛苦對着警方直呼：「救我！救我！」行兇後的王男則留在屋內仍情緒失控，警方當場予以逮捕。

「她行為不檢，講她也不改！」王男接受盤問時供稱，懷疑妻子有外遇跡象，最近常吵架，今天回到家中時，妻子正在院子澆花，雙方又起口角爭執，不料妻子突朝他潑水，讓他當場失控想要「教訓」她，衝進廚房抄起菜刀砍傷妻子，而當時兒子則在屋內樓上睡覺。

奇美醫學中心表示，魏女雙手加起來有超過30處深淺不一的刀傷，部分傷及肌腱和血管，另在左臉頰也有一處9公分淺層刀傷，目前生命徵象穩定，仍需住院治療。

台灣《蘋果日報》

嘩，咁兇狠，痴撚線！睇到都覺痛

正所謂軒轅劍斬港女,想為情自殺果D人學野啦